政府請緊法庭檢控主任

做人做狗自己諗
政府職位空缺

職位名稱: 法庭檢控主任

部門: 律政司

職位編號: 42689 (公務員)

薪酬: 港幣每月 $27,340.00

查詢電話: 3902 8755

截止申請日期(日/月/年): 20/03/2020 18:00:00

可按以下連結，參閱有關空缺的詳情:
或下載「政府職位空缺」流動應用程式 :

[Android]

[iOS]

Degree都冇個就可以做檢控主任

聽上司話洗撚degree咩，成班垃圾

覺得好無力？不如試下其他方法集合力量

因為doj告人唔洗識法律

甘高人工
唔做先係狗

薪酬: 港幣每月 $27,340.00
仲低過做狗, 又無得開槍殺人
不了

拎住公權力黎亂槍掃射真係好吸引

得閑仲可以捉啲18歲以下囡囡

係咪好似選舉主任咁有得唔跟正苦立場？

點解你覺得選舉主任可以有自己立場?
係既話黃之鋒個選舉主任就唔駛扮病換人啦